PRAHa , 9.03.2011 Mila Eva , Chtěl bych pozvat tě do divadla .
Tam davají muzikal Tajemství .
Muzikal hraje vždy ve čtvrtek , patek a sobotu od 20:00 .
Kdy půjdeme ještě nevím , pozdě zavolám tě a domluvíme se .
Vstupenky můzeme koupit v předprodejí v poklodnej divadla .
Cena vstupenek :
395,- kč 495,- kč a 595,- kč .
Míslem že vezmeme za 495,- kč .
Adresa divadla :
Praha 1 , Jungmannova 9 .
Můžeš jít tramvají čislo 3 , 9 , 24 .
Vystoupiš na stanice Dívči škola .
Když přijedeš můžeme se sejít vedle divadla v 19:30 .
Tvůj Adam
